HKWatch眾籌咁多人都係得50%多少少

做野啦

push

目標500 萬有d多
50%其實都250萬

推

今晚返去再捐

香港人加油

香港人團結

當香港人提款機？

已封鎖會員 因幡の白兎

而家個市𠵇太好，大家手頭都有D緊

香港人都係freerider多，英國講到明要比居英權，續BNO就快，課金打國際線就慢

其實佢幾個月前籌過一次，當時仲話前CUKC可以轉BC

唔好感情勒索先

1. 250萬民間眾籌來說已經好多

2. 香港民主眾籌冇商家支持（唔同星火612 黃店會講明捐）

3. 一萬未到手 到時再谷

4. 宣傳唔夠 政治kol麻煩出出力

Push

係度推之餘，仲要係fb ig snapchat share先實際

唔撚捐 留返d錢慢慢用仲好

up

大家幫下手

已再捐

幫

Tui